大家! 一於聽日開始罷工! 罷佢老母閪!

拿 我就見到政府份新聞犒 個心chok住chok住, 今晚我就訓唔撚到嫁啦
你知啦, 訓唔好覺返工好大獲嫁嘛, 為健康起見為公司起見都要唔返嫁啦
有冇巴打和應? 一於全民罷工! 一齊斷佢老母糧
有100萬人出黎, 有10%人罷都玩撚殘佢

賤畜一條

有咩問題? 夜晚結果我都係出左喎

聽日開始就無咩可能
打工仔都訓晒
至少都要後日

屌 69之前已經好多人講罷工嫁啦, 係咪真係咁冇骨氣啊香港人

其實商家佬應該最驚
希望佢地帶頭

單機啦你

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

此貼已完
停止推po